出街嗌瀨粉食真係玩9自己

點夾都夾唔到
就黎崩潰

已經好耐冇食過好食既燒鵝瀨

我都係
咁多種粉最鐘意係瀨粉

而家D瀬粉好垃圾

廢

唔識咪隊個嘴埋去啜囉

樓豬唔識揸筷子

最撚憎食個仆街冚家鏟瀨粉
彈撚到週圍都係都食唔到兩條
成碗野攤鳩到凍撚晒 餓到豬閪都未食到兩啖
食喱樣野根本就係俾錢買難受

@謝B

成就狗咁
不了

通常係唔識揸筷子先會咁

惱羞成怒

On9 瀨粉係用飲管啜

講起又想食叉燒瀨

有冇巴打聽過高明瀨粉，好撚好食

辣殺

而家真係少咗好多地方賣瀨粉

燒鵝瀨世界第一

惺咁渣ga

平時都係去大快樂食

細個去親飲茶一定自己食一碗燒鵝瀨

大家樂d燒鴨瀨有時幾好食...

d湯彈到周圍都係

東莞實色瀨粉

用叉啦

老鼠尾都未出動 咁快崩潰

夾起跣返落去果下
所以習慣成碗倒落口

邊度仲有好食既燒鵝/鴨瀨食

唔記得深井邊間幾好味

寶達撚

小兒麻痹架？

湯銀針粉先係大佬
佢地每日條都有生命有思想咁 會反抗會爭札 唔想俾你夾到咁

叫瀨粉就係貪啲粉發到成身都係

燒鵝瀨好食

宜家香港啲瀨粉都唔係真瀨粉
瀨粉應該係好似米線咁嘅樣，介乎烏東同上海麵嘅質地

本來以為自己已經好撚憎賴粉
而家覺得自己少少憎賴粉

有羹

俾你講到突然好想食瀨粉

最正係配豬頸肉

而家變到周圍都係乜乜米線
瀨粉世界第一

起香港好少見有 每次返大陸都食
十幾蚊一碗 抵到pk

乾瀨根本唔配叫瀨粉 濕瀨先係極品 配埋燒鵝髀

豬頸肉炒瀨

識食就要返東莞食，香港個d
叉燒瀨

燒鴨 鵝瀨係酒樓必叫

食瀨粉唔彈到全身濕哂不如唔好食

食瀨粉要食到成身濕到瀨尿咁架

難夾之餘成日食到陣毛巾咁既味
無咩特別都唔挑戰

瀨粉都夾唔到就收皮啦
有次酒樓叫米線 唔知煮咗幾撚耐 一夾就斷
要用匙羹爬先食到 屌佢老母

啱ar

美心賴粉

無錯

口感差，又難夾，全粉麵最垃圾一定係銀針粉

問過薯粉未

但冬菇蝦米銀針粉好好食 用大匙羮食咪得

到你成功夾到一匙羹瀨粉
準備擺入口嗰吓
佢又會突然好生猛
結果食到入口嘅瀨粉就得兩條
下爬就俾湯彈濕哂

但係真係好鬼好食

揸筷子揸得柒仲咁大聲

同薯粉比瀨粉真係好撚易夾

係 我fd就係

邊到有一級燒鵝瀨食

見d人食到成隻狗咁，特別係差唔多食完既時候

薯粉又難夾又難咬斷

薯粉先係大佬，跟本係設計到唔俾人夾到咁

但又好彈牙，好好食

識食瀨粉既一定用筷子逐條逐條夾黎食

真係要返支那食

渣ga
𠽌𠽌聲就食哂啦

on9 講難夾問過銀針粉未呀

原來咁多人鐘意食瀨粉

睇post 都睇到係咁分泌口水

下 問佢拎支粗飲管啦

用牙籤

渣ga

燒鴨瀨真係無得輸

吹凍少少先再拎起隻碗 當佢湯飯咁爬就得啦

除左份量小之外都其實幾好食

西環波記

鍾意食瀨粉
但最撚憎用筷子

一夾就斷 跟手跌返落湯彈到成面都係

南記轉瀨粉好過食米線

就咁倒入個口

叉油雞瀨

粗瀨粉真係好好食

細個成日食燒鵝瀨

生平最撚憎食D咁碎 又滑劣劣既野
幾想飲撚哂D湯 然後倒哂D野落口

呀媽教落用筷子夾斷哂d瀨粉再用匙羹筆黎食就得

btw 大家樂燒鴨瀨無得輸

渣既

渣架

成碗爬

咁你喺屋企係咪會用手

成碗爬先正 每啖都有湯

10幾年前同老母食過
個陣仲細 發晒脾氣 唔肯食野
老母去大xx 真係唔記得係樂定活
嗌左個燒鴨瀨 我忍唔住食左一啖
開心返晒 到而家都仲記得
但唔知點解而家搵唔到係邊到有得食

收左皮啦 好似搬去土瓜灣

上次夾碗瀨粉夾左我兩個鐘
返到黎阿媽仲問我係咪去左食法國菜

東莞啲瀨粉真係世界級 配埋佢個山地湯湯底同荔枝柴燒鵝